呢幾日最大既問題

就係群龍無首

「讓一隻羊領導一群獅子，那麽這群獅子遲早會變爲羊；但如果讓一隻獅子領導一群羊，羊也遲早會變成獅子」

講咩be water，兄弟爬山果d，最後後果就係隊伍鬆散

如果要成功 一定要有人企出黎渣旗指揮